中藥肺炎一號方成份流出，將用於治療武漢肺炎病人

成份：
蜜甘草15g
麻黃15g
乾薑15g
桂枝15g
五味子15g
細辛9g

煮法：
將藥材倒進茶煲裡，加入3碗清水，浸泡10分鐘，讓藥材吸收水分，大火燒開後，慢火，煲15分鐘左右，將三碗水煲成一碗。
然後倒撚左去，飲瑞德西韋。

岩呀
中醫主導 西醫輔助

延伸閱讀：
【武漢肺炎】中藥「肺炎1號方」獲批用於廣東30家定點救治醫院

請廣傳

我建議倒向你憎既藍絲到
唔好浪費

【香港現況】點同朋友解釋你既「政府」唔係真係你政府

加多一粒子彈

「黑警等天收」「黑警有報應」 係無用架，淨化Facebook行動

btw唔好意思阻你地討論sorrysorry
p牌開post... 借個位

上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

咁叫d人唔使去醫院，自己係屋企煲....

麻黃=大麻提取物？

飲恆河水